康文署大埔設施明日提早關閉

無留意開即時新聞 之前既遊行集會 康文有無提早關閉過?

元朗7.21之後

睇番之前元朗遊行都有提早關閉 當我無開過POST